屋企啲白色膠上面長期有啲紅色污跡

冇人知點解？

氧化? 利申9UP

牆鑲屍首

樓主你幾奈無抹過枱？